=begin
=FileHideアクション

全てのウィンドウを隠してタスクトレイにアイコンとして表示します。メッセージウィンドウは閉じられます。エディットウィンドウとアドレス帳ウィンドウは隠され、((<FileShowアクション|URL:FileShowAction.html>))で復元されます。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
